「Dancing Queen」Momo 將成為《Dancing High》特別評審

開播後話題不斷的新節目《Dancing High》由鄭亨敦擔任主持人，邀請到著名編舞老師Lia Kim，舞團Just Jerk、李起光、李浩沅、李昇勳擔任導師，華麗的導師名單也讓人對節目更加期待啊！

最新一集公開的預告中，讓人眼睛一亮的是「TWICE的Momo」和「請夏」，兩位女神驚喜現身！將擔任特別評審的她們也引起大家的好奇啊！

節目組更透露，有「Dancing Queen」之稱的Momo展現了驚人的分析能力，也為這些年紀只有10幾歲的舞者加油打氣。請夏看完這些舞者們的對決舞台後更表示「我好像變成粉絲了，舞蹈非常帥氣！」

請夏在I.O.I時期舞蹈實力就相當厲害，先前還有參加過《Hit The Stage》，甚至邀請有請一起表演。在《Hit The Stage》中展現了充滿力量的舞蹈，以及請夏自己獨特的魅力。

支持我老婆

實至名歸
momo 跳舞實力四代女團第一

由百名愛豆選出跳舞最強
實至名歸